有冇人依排電話同fb收多左大陸啲賣樓廣告？

以前都無
上月中開始一星期兩三個

全家都收到。係咪好唔掂？

我次次屌7佢就支爆搵鬼住

好多大灣區

有，雅X樂

係買都買武漢烏魯木齊啦,係話?

藍絲應該買唔少 所以先越收越多依啲電話

上年開始已經有

係 裝app block